九龍東嘅朋友仔

我知大家都盡咗力投，今次就俾人耻笑吓。

但俾人笑完，大家有冇決心，係下年一砲過拎晒返嚟，要建制狗一戙都冇！唔係認輸呀嘛

我都九東人，大家耻笑我喇，我哋下年會返嚟

我全都要

太多廢老

盡情耻笑

幾時光復九龍東jack

唔好放棄
下年一定得！
要對得住犠牲嘅手足！

我要黃撚晒佢！

恥咩笑姐，點解要恥笑人，點解你地要比人恥笑
講下笑就冇所謂，但你地都盡咗力
係都恥笑微博鄉土Save HK果班支那豬啦

黃大仙撚表現為九東撚爭人口氣
好撚自豪

立會選舉要九東各區配票

觀塘要拉曱甴上山放毒至得喎
四順拉到寶達至少10條邨/屋苑都係未食過

至少都打低左唔少舊區老C忽
我油塘都嬴3:2
立法會我唔要再見到謝妖人

機師+民主黨+?
呢個位置好關鍵